### Changelog

##### 1.0.0
 - support laravel v7

##### 0.6.2
 - учитывать заголовок If-Modified-Since в нижнем регистре · 1 месяц назад
##### 0.6.0 
 - ответ при наличии заголовка в запросе If-Modified-Since
 
##### 0.5.12
 - Отключение логов
 
##### 0.5.11
 - disable cache for ajax regues · 1 год назад

##### 0.5.10   
 - Отключение кэша для авторизованных
